去異性朋友屋企溫midterm

溫到上埋床，但都做唔到佢女朋友

利申 知佢係fuck boy

Cheap

Gay

我個心只有佢

不 是 GAY

G A Y

Gay
拉

哇

想含住你

死臭雞 死狗公
結婚啦你地

cheap

user名出賣左自己

雞

拉

個個都話我係雞

樓豬Gay 已認證

你的確係